通常你地一季會追幾多套新番

我淨係得1-2套好多討論都join唔到

負皮唔講野 有鬼

hello認真po
don't bully me

好睇咪睇 可以一季同時追五六套 又可以淨係睇一兩套

你點判定一套野好唔好睇

睇完一集想唔想繼續睇今季得re0同ptgf, 魔王都ok

睇下pv啱口味嗰啲咪追頭幾集，唔鍾意先再quit

每套都睇一集

宇崎都幾搞笑

唔中意短髮大波妹

今季開始追
追咗8套
因為計埋railgun re0嗰堆

由第一季睇起?

今年第一套re0

真咩

0
出得差唔多再一口氣睇
冇乜追番嗰種熱情

冇上下限
幾乎都會睇晒第一集

追最新嗰季
果青 食cake嗰啲都有追下 呢兩套因為細個睇過 咪睇埋個尾佢 如果以前冇睇過應該唔會追
sao因為unlasting 有追下 點知垃圾

淨睇最新嗰季睇得明咩

I mean 之前嗰幾季以前睇咗 而家淨追最新嗰季
不過除咗re0 同 railgun 我覺得其他都唔好睇

今季好撚多wo，呢一年啲新番啲劇情唔錯。btw以前睇動漫睇撚到瞓著，宜家開四倍速省時間又唔會嫌啲人講野講得慢

平均一季五六套

四倍速

好似唔錯 慳時間
早知前幾集SAO就咁

細個唔識野會追晒，宜加既話一季2.3季咁

*套

不如唔好睇 如果睇治愈番都咁真係太大壓力

我細細個時一季都追勁多套

人設有外星人feel見到都唔想睇

今季有追啲咩

今季我淨係睇ptgf 同埋補番d療愈番
[動漫令世界和平] 求療愈番推介!

對波大得滯

個垃圾男主睇到個人好撚炆

有d蠢 還是好人吧

做咩12負皮

俾人姣吓就 沉晒船

不如問下邊個可以套套新番由頭睇到落尾唔棄番吖！

舊陣時真係可以睇晒咁多套
而家嗰啲真係好難追到底

應該係d一季睇得一套熱門作就踩新番唔掂既能樣先會俾負皮

現實好多人未俾人姣已經沉 同埋佢都算専一啦

有無人係會等出晒先追？

我囉 自己揀嘅番含淚都要睇完 迷家依套垃圾都有睇完

我都有睇晒 呢套垃圾

係forum同人傾好d 我多數會等出一半睇吓評價再睇

依套好多人都炒車

岡田麿里

以前乜狗屎垃圾都覺得好睇

到重點位就兩倍速

講野咁慢，睇乜番都嫌悶啦，唔通24分鐘全部highlight咩

以前雜食，所以一個禮拜10-15套
而家忙咗，而且題材唔啱睇，所以5-6套

有咁多令人印象深刻嘅作品都幾勁

個個都睇少咗

播前自己個list 10幾套
第一集之後唔多過10套
過咗6集就得返幾套，因為穩定既佳作真係買少見少

so sad...

孤兒仔 未聞花名 龍與虎 櫻花莊

岡媽真係一時得一時唔得
團長真係歷史經典

通常最盡咪6-7套，今季目前追咗5套
不過未必關得唔得閒事，好多時係一季入面未必有咁多套啱睇

當你見都岡媽個名諗住會係神作走去睇
結果通常好撚失望

但當你失望都盡頭，以為佢回晒塘嗰陣
佢又出套神作俾你

今季仲追緊
果青，釣魚，魔物娘，宇崎醬，Lapis Relight（miss咗一集都無所謂）

炮姐同出租女人等播晒先睇

20套左右

到下一季又拖到下下季睇

你最勁 點記得曬

十幾套
多既廿幾套
好少棄

幾十歲人仲睇卡通片知唔知醜

不棄番

收皮啦 依到動漫台 你唔睇就走